我 快樂到孤獨

ok

我只能 不能

你不是真正的快樂

你的笑只是你穿的保護色